前度 我 女仔

上個月同ex分咗手
大概1月頭
宜家見到佢同其他女仔一齊放學 食飯
我好想打死佢
(利申:佢飛我
我知道佢地純粹係fd食飯冇咩特別
但係我都嬲)
即係 我仲中意跟佢？

點解日撚日都有呢D post